美國參議院多數黨領袖麥康奈爾發表講話，支持川普總統對選舉中的不正常現象啓動法律程序

2020年11月9日：美國參議院多數黨領袖麥康奈爾發表講話，支持川普總統對選舉中的不正常現象啓動法律程序, 任何一張非法選票都不能被計算在內

November 9, 2020: U.S. Senate Majority Leader Mitch McConnell said President Trump was 100% within his rights to look into allegations of “irregularities” in the Presidential election and weigh his legal options

又話共和黨內訌？

5毛又炒車

呢個有真人講話錄音為證

有消息指拜燈將會入獄

阿伯走得快 肯定有古怪

fact check左未

呢個有真人講話錄音為證。但都係等緊您親臨美國當面問佢，連登仔至安樂！拜託！

Is that news a 'Real news'???

佢係龍頭老大, 代表向DEMO宣戰了
小布殊家族, 唔該同我打入冷宮

McConnell 又連任senator
senior senior senator 講野都大聲左

話知你有咩證據
CNN New York times 冇報即係fake news
難道法庭以為自己可以唔洗fc？

fact check咗個fat chat個flat cheque未？

唔止, 先係話共和內訌
再講侵女婿投降
老婆仲要離婚
全報蘋果有報既

你面對面聽到？

聽唔到就係fake news

演講就演講
發表聲明就發表聲明
乜撚野發表講話

動詞動詞咁再耳孺目染落去
就黎香港人日日都進行食飯，步向走路

實施強姦